試著對黑警說殺人犯，恐怖分子

試著對黑警說殺人犯，恐怖分子
𣎴要說黑社會

黑警全家生Cancer.

九月八日 星期日
1:30pm遮打 ----> 2pm美國領事館

為美國風災祈禱：

颶風「多里安」逼近美國東岸在巴哈馬導致20人死亡-

唱美國國歌(快d聽熟！) 、揮美國國旗！！！

Dress code: Smart Casual
聽日見！

黎明來到要光復這香港
同行兒女為正義時代革命

push